[一人N個]呢世都唔會去既國家

印度
墨西哥
巴西

巴西妹正呀

貧民窟仲正

此post已完

印度
菲律賓

中國

韓國

菲律賓
印度
韓國

戇鳩樓豬淨係以為墨西哥全部都係黑幫，巴西印度全部都係窮人
人哋墨西哥巴西啲海灘出名靚都唔知

靚同窮有咩關係

Philippines

中東
東南亞
南美 中美
澳紐
南非
台灣
韓國
俄羅斯
中國都應該唔會再去

菲律賓（人質事件後發誓唔去）

印度 （條河竟然有浮屍）

原始部落 （最近新聞講有條友傳道傳到比箭射死）

除左菲律賓，應該無咩地方唔想去

中南美邊d 國家係高危
墨西哥哥倫比亞巴西仲邊度

唔想死住

韓國
菲律賓

印度

冇

印尼
印度
柬埔寨

仲有菲律賓

巴西我都仲buy巴打你
墨西哥就真係
當你去過個邊工作就知

一撚定係韓國

俄羅斯
食飯要係後門出 唔行得正門 因為你係中國人

菲律賓.

我肯定你冇去過

支那

柬埔寨 去完發現名大過實
D名勝古蹟全部都爛哂 日久失修
天氣又熱 當地D人整係識呃遊客
可以唔洗去

印巴，哥倫比亞，墨西哥，非洲所有國家

中國 印度 菲律賓 墨西哥
反而北韓會想試下 不過好似一定要經中國

唔洗諗一定係泡菜

地區:
支那台灣省。
國家:
印度。
韓國。
南非。

香港

香港唔係國家黎

中國香港

話明古蹟梗係爛哂，唔通好似強國咁重做古蹟咩
自己唔查下資料先去梗係唔明每座廟嘅分別

除左吳哥，柏威夏丶貢開果d都好靚

話唔去南美個d我覺得你人生少左d遺憾 去過都覺得好撚正

多左

印尼
菲律賓
印度

菲律賓
印尼
孟加拉

成班中國人話以後唔去中國

1. 北韓（驚出唔返嚟，北韓政權好似會綁架外人入去教佢哋啲人）
2. 印度（強姦案太多，治安差）
3. 菲律賓（人質事件後唔想去）

除咗呢三個，咪打緊仗 / 打好多年仗嗰啲國家囉 （例：伊拉克）

屈人五毛死全家。

泰國

原因：

南美就應該仲有委內瑞拉
中美就成個加勒比海國家都危

大陸都有地方好靚架

不過去完番唔番到黎就另一回事

索馬里

見到好多人都講菲律賓 除咗治安差之外巴打們有咩見解？
利申：有諗過下年去菲律賓獨遊，想睇多啲大家嘅意見

本身已經無好感
康泰事件之後更加永久blacklist菲律賓
男嘅等賓妹養 女嘅做奴隸

中國 (除左西藏)
菲律賓
印度

支那，韓國

印度 菲律賓

中美治安最差係洪都拉斯
San Pedro Sula係死亡之都
全球謀殺率最高城市
危地馬拉同埋尼加拉瓜兩個國家首都都係好麻麻
反而墨西哥無大家想像中咁差
Cancun嗰d直情好似去左美國咁
有個小國叫伯利兹
好多廣東華人移民過去
首都d人幾唔中意華人
所以嗰度打劫華人比率特別高

南美就委內瑞拉最差
早兩日先有個之前打美國職棒既
返左家鄉打波
打完比賽揸車返屋企
就比set路障既匪徒殺死左

南美其他都係大城市危險
因為好多窮人湧去大城市搵工
搵唔到就踎係大城市做遊民
比較差既係哥倫比亞Cali、秘魯Lima、智利Valpariso
呢d大城市就好容易搵到前人遊記比人搶野
細城市d民風就節單好多

利申:去過晒北中南美洲

日本

巴西咁多靚地方你都唔去
真係傻

新加坡

菲律賓
新加坡 (人西撚到)

印賓巴

Mark 低先 遲d 去避開晒

屌你都on撚9

菲律賓

最不想去既國家
美國，個個都有槍，好撚驚俾人槍殺
日本，好多痴漢，俾變態佬搞就唔好啦
最想去既國家
中國，大家都係中國人，去到聽到當地人講中文寫中文，真係充滿親切感

也門
索馬里（不包括索馬里蘭）
北塞浦路斯

支那
印度
泡菜國

點解咁多人唔想去韓國

俾你蝗入去食飯已經好好人

支那
泡菜
賓賓

細個已經間唔中睇新聞俾人屈帶毒品
加埋人質事件當香港人狗咁撚
點解仲要去呢啲垃圾國家俾錢佢賺

地球所有地方
利申住外星

一定係日韓台

印度
蒙古
新殭
伊斯蘭教果啲垃圾國家

台灣 詐騙島
河南 窮得要偷井蓋

印度 泡狗 賓賓

Columbia

日本（殘殺香港人）

中國
委內瑞拉

北韓

津巴布韋

鬼國？

中美 菲律賓

台灣

大吳哥好正喎

伊斯蘭國

道聽塗說，未去過就信人講點樣

菲律賓 自從睇完槍殺香港人 d當地人仲走去笑住自拍案發現場 我決定自己一世都唔會去呢個垃圾國家

我覺得個個國家都有值得去嘅地方
如果話呢世都唔去應該係菲律賓
因為2010.08.23呢單野

北韓
非洲

仆街，五毛多到分唔清係真五毛定假膠

台灣, 秦國, 韓國

法國 意大利

人質事件

成個post最好笑嘅留言

( Show Blocked User - 洛丹倫第一孝子 )

南美最多人去係秘魯同玻利維亞咁

1. 人質單野
2. 唔想比人砌生豬肉坐冤獄

其中一單

宿霧好撚好玩，其他地方唔知

宿霧市定個島
唔鍾意陽光與海灘，真係對菲律賓完全冇興趣

秘魯玩水
玻利維亞鹽湖

on9

菲律賓
南韓
印度
印尼
沙特阿拉伯

菲律賓
印度

我估係成個cebu咁計 因爲佢外島好多野玩。 但翻到去城市入面治安又唔錯。至少無槍聲無搶劫案。野食都算唔錯幾好味 唯一唔好既就係如果你鐘意shopping買野既話，cebu未必適合你因爲佢無咩名牌俾你買。 但攀山涉水遊樂既話，cebu屌打泰國

你都痴撚線
摺埋啦冚家剷

仲未去到即刻俾人綁架隊冧

台灣新北市

一撚定係美國

好正wo, 生啤一蚊美金，按摩一嗰鐘5蚊美金

見到你個㭍頭嘅笑撚死

仲問邊個 笑撚死

呵呵 小學雞怕煩就縮返入老母個閪度啦

去印度玩過個幾月，好撚正
家下喺斯里蘭卡玩緊，好掛住印度

馬尼拉

中東

印度係一個人去
斯里蘭卡悶好多

同你比都係爭啲
定你係10後小學雞唔知呢單嘢

印度
菲律賓
阿富汗

同fd 三個男仔咁去，所以都算安全
斯里蘭卡似簡易版印度，啲人好Nice好斯文，但冇印度咁多嘢睇

印度係咪北印多景點啲

第三世界國家

頭幾日飲 我都覺正係酒吧街 去到第七八日已經想死

講個人見解都block，真係比共產黨仲獨裁
( Show Blocked User -飯島優 )

點解想死

印度

竟然咁多人講菲律賓，菲律賓個海幾正

韓國
菲律賓
印度
非洲，中東

話唔會去韓國個D一定係A0毒撚

成個拉美好似得伯利兹同圭亞那係講英文

想知原始部落係咩國家 點解地圖搵唔到

黎緊想去喎
冇假期又日本台灣好悶 我想既咩

都係嘅，最中意Varanasi，睇恆河

海地

華裔男闖原住民小島傳教遇害 家屬：原諒相關人士

有無人講下點解唔想去韓國

同非洲一樣都係黑人國家

有， 靚帶來經濟收入

大尾篤屌打恒河，唔計建築的話

恆河好睇係側邊啲朝聖者，齋睇河嘅話其實好普通

係，95%以上係黑人

因為崇日撚要踩韓狗

係香港人就永遠都唔應該去菲律賓呢個仆街國家

有雛妓 ？

去旅行唔一定係為咗歎

去窮國廢國垃圾國先會了解世界

印度
阿富汗
斯瓦士蘭

台灣 新加坡 韓國
物價又高 食完行完都唔知自己做咗啲乜
大部分staff西到一個極點 扮到唔憂做咁
所有景點都係靠local吹奏吹返嚟 全部根本垃圾嚟

法國 🇫🇷

剩係會去
瑞士 德國 日本

我見識小 但睇得多新聞
最驚都係美國, 墨西哥, 仲有恐怖分子國
個個都揸炮一陣發神經就射撚死你
墨西哥仲癲 毒犯惡過政府
恐怖分子國唔洗講 一陣鄉架你 叫中國政府黎救你? who fuckin care?

唔會去，但你去左

五六年前邊個知呢啲嘢 係呢幾年先真相浮現

天國

除左呢D仲有
伊拉克
伊朗
敘利亞

Agree

印度大把古蹟，又平
係backpacker嘅聖地

上次去不知見到幾多鬼妹鬼仔
凡事小心啲，提高警覺性，去之前做足功課
已經可以減少好多意外

根據uk fco 每年有80萬英國遊客去印度

用得trouble-free，你又跟足佢個travel advice
都唔危險得去邊
去旅行唔做功課嘅丶自己一個又亂行
你去邊度都出會意外

率性而行要付出代價

印度菲律賓中國
墨西哥

同埋想講

好心連登仔眼界唔好咁狹窄
好多時候都先入為主
其實每個地方都有佢 同 嘅嘢

(我去完印度之後
印度人真係不敢恭維 ，但係佢啲古蹟城堡真係好正)

日丶韓丶台丶泰唔係唔好
乜都唔使諗，又舒服
我都好鍾意去
但係去三次日本都抽一次俾世界上其他地方啦
呢個世界好大

大到係你想像之外

嗰陣啱啱到印度，同fd喺火車站買飛，隔離班印度人突然群起圍摳個小偷，打到條友爆晒缸，瞓撚咗喺度，到我哋買完晒飛都仲未起身。嗰陣心諗：呢個地方真係黐撚線

呢世都唔會去既國家 太多啦喎 唔係旅遊狂熱環遊世界或者工作需要 根本大部份你一世都唔會去 講住亞洲先
阿富汗 阿塞拜疆 亞美尼亞 汶萊 柬埔寨 伊朗 伊拉克 南北韓 科威特 老撾 黎巴嫩 蒙古 緬甸 阿曼 巴基斯坦 沙特阿拉伯 斯里蘭卡 孟加拉 敘利亞 哈薩克 吉爾吉斯 格魯吉亞 塔吉克 東帝汶 土庫曼 烏茲別克 約旦 也門 巴林

人質事件
三年零八個月

偷嘅就冇遇過
呃嘅就大把 搭tuktuk成日獅子開大口
我通常唔理索性行路or行遠d再截
佢地d人好貪錢，垃圾政府又唔理
佢哋覺得呃遊客係理所當然
大路景點門口一定成堆人等緊你
搞到旅客嘅experience好差
真係惡性循環

但印度真心好exotic，d 建築都好正

去北印定南印

北，Rajasthan+golden triangle
去左五個city
本身仲想去Varanasi，但見時間無多
廢是走馬看花，所以冇去

南印除左Goa同Madurai仲有咩睇？
冇研究過
如果下次有機會再去嘅話應該會想去Calcutta丶Varanasi同Mumbai

你都識講世界咁大，咁點解一定要去啲會令自己有危險既地方先？唔去左啲少危險既地方先？

想睇城堡同古蹟，我又budget唔多，咪去囉
其實唔係想像中咁危險

上面uk fco travel advice都有講
梗係評估個風險先去

印度出事嘅通常都係鄉村
遊客去嘅地方通常都比較安全

汶萊都有份？
世界上頭十富有國 又安全乾淨

Child登勿認真
因為韓國威脅日本流行文化地位
所以會誇大韓國人劣行
講到韓國仲閪過哥倫比亞咁

個d中美洲黑人好多都係非洲賣過去ge奴隸

係香港人應該永遠唔去日本呢個狗閪國家
菲律賓只係一人發癲殺你十個
日本係幾萬人殺你全家

仲有日本
殺香港人都唔同香港道歉
菲律賓都起碼道左歉

呢單野係條友講大話掠水
同64籌款一樣
明明已經去過幾次菲律賓
就同人講比人拉個次係第一次去

點樣綁你法
我去左3次 仲安全過去深圳

咁你有冇睇過日本係香港做ge野同事後有冇對香港人道歉？

直情係世界級

除左區永祥 有邊單新聞係屈帶毒品？
菲律賓人帶睇唔起香港人當我地狗咁撚

日本就真係當香港人狗咁撚
不論文化定歷史

殺完人都唔認錯

睇左香港史未？
幾萬人殘殺完幾萬香港人 推屍落海
都未道歉

菲律賓只係一人發癲殺左十個人
影相ge平民又唔知發生咩事
菲律賓出左名係樂天微笑國
而家香港咁多菲律賓人
佢地有冇害我地或者睇唔起我地？
我去過3次
仲安全過d mk返深圳
起碼偷同搶都冇
近海地方又靚又乾淨

最嬲係之前有個鄧龍威 借香港人仇恨
再講大話老屈菲律賓
令佢可以籌款搵食
同李卓人差不多咁賤

菲律賓 一世都唔會忘記佢地點樣屠殺香港人然後無悔意
印度 強姦生番之地獄鬼國

古里吾島

台灣物價高

夠啦,波台狗

菲律賓總統已經道左歉
而之前佔中係香港ge菲律賓人都有幫香港人聲援

再者
日本就話為左侵略香港
有目的地搵幾千人過黎一齊屠殺香港人 當香港人係狗姐
菲律賓只係一個癲佬發癲 無目的下搵左一架旅遊巴做目標 咁arm車上係香港人

關屠殺兩個字咩事
關其他菲律賓平民咩事

一句波台狗就想幫威哥辯護？
佢老屈菲律賓我呢世都會狙擊佢
[url]菲律賓18年冤獄鄧龍威真係無辜？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

最尾個幾個留言我留架
你睇下佢講大話比人踢爆之後之後
用咩買六合彩做講大話ge比喻 扮可憐
寫左封信點知封信自相矛盾 之後自己del返封信

笑大人個口

佢因爲呢件事呃左香港人成百萬善款
仲欺騙左幾位女fans ge真感情

根本係仆街廢中道友一名
因為我係波台狗就可以由得佢？

台灣唔物價高都係垃圾地方
又多強姦
人又膚淺
景又唔係特別靚 人又唔係真係咁親切友善
但就咁自大咁浮誇
所謂台式文化就係將香港 中、日、韓左抄右抄

仲有台灣人根本就係周圍侵略ge強國種
當初有班優秀ge原住民住係台灣
叫佢就比班大陸種走過去搶地仲屠殺佢地

韓國 新加坡都起碼有好多外國人會去旅遊
去台灣ge鬼佬真係少之又少
新加坡直情係西方眼中 亞洲ge優秀國家

爭甚麼 大家都係港毒派

無所謂唔會去既國家
世界咁大眼光唔好咁窄

事實上香港人來來去去都係日韓馬泰

而家一碗大腸麵線都NT50以上又唔係大碗
食一餐飽肚起碼要NT300 電話費仲貴過香港啲無良電訊商 來佬貨打重稅MIT質素又差
我講緊唔係台北係中南部地區喎 之前識個彰化縣嚟香港定居廿幾年嘅auntie都話台灣消費高 佢一年先返一次台灣咋

可能咁啱姐 台北物價係同香港差唔多
不過我宜家台南讀書 食個飯around 60-100 nt
電話費就真係貴到仆街喇 500nt一個月 仲要慢

中國竟然咁少人講

我係物價最平嘅縣市住過
去過台南兩次 食過度小月 一個餐329

本身已經係到 點講

有收入都可以窮
你去旅行啲大部分洗費都係去哂政府同大財團手(交通，飲食，住)
正如深水埗嘅窮人唔會因爲多咗遊客嚟香港而可以脫貧架

中國
菲律賓

彈左個人出黎？

柬埔寨好好喎

又係你個新香港人